張建宗：不接受粗口罵師 籲勿政治化

浸大兩名學生，因參與抗議普通話豁免機制行動而暫時停學，引起關注。署理特首張建宗下午表示，用粗言穢語侮辱老師，「無論如何都講不過去，不能接受」，強調作為學生要尊重老師，「不論大學生、中學生、小學生，尊師重道都是重要的」。他又呼籲社會不要情緒化，亦不要政治化今次事件，應給空間、時間大學處理。

咁撚小事可以引到支那同港共反應咁大

屌你老母

因為背後牽涉嘅係支那嘅殖民政策

高官回應本身就係政治化啦

你係咪好撚得閒呀，一個學生講粗口都回應

其他敏感野就，「唔回應個別事件」

屌你老母

亦不要政治化今次事件

但係港共丶土共同支那又主動政治化

學生自殺 就無人理

接受僭建 知法犯法

屌你老母 禿頭宗

將講粗口放大，呢 D 先叫政治化

猶差講粗口就接受

何君堯講殺無赦個陣呢班人死撚哂？直家又返生出黎吠？

中國文革：
孔老二
臭老9

有隻五毛每個回覆都負皮

由你口中出口就係政治化啦 屌你老母

大學都叫老師?
全球大學商品化
學生假假地都撚得學費出糧畀你
都應該叫客人
班講師都只係教職員咋
何德何能叫老師
特別Bu 班語文c9 有乜撚嘢資格呀
唔針對學生訴求
專橫懶理重想人尊重
屌你咪屌你囉

同化政策

又喺度搬龍門

從來都冇龍門可言

笑撚左, 講粗口要停學
打份咩工咁巴閉 返工唔可以俾人屌既

收嗲啦屌你老味

仆你過街而家邊個最政治化件事
你去diu 9環球膠報啦

政務司司長出黎講野叫人唔好政治化？

真係史上最大矛盾

年中咁多學生犯校規唔見佢出黎講？

咁撚廢都可以做政務司

粗口去到政治化

林慧思都可以畀港共同支那狂屌啦

粗口律師呢

「政治化」已經成為保皇陣營專用字眼

我夠不接受僭建友做律政司啦

你唔回應咪唔政治化囉

對住以前玩我班教畜, 我五大家用唔用組合唔同排列屌死佢地都仲得

咩撚野尊師重道, 都要個師值得尊都得架?
仆街攬住套過時嘅中國思想, 有撚用???

玩到反轉黎講, 好心

硬推支那話考試, 唔過唔畀grad
恐嚇威脅迫人冇得做intern
未審先判罰停學
支那報點名批鬥
邊個將件事政治化先

仲未計班建制派政治人物個個爭住出黎表態

我夠接受唔到律政司司長知法犯法啦
屌你老母

佢係咪即係屌鳩環球時報

你咁撚大個政務司長出聲話大學生講粗口唔撚係政治化呀 on9

何妖話家法伺候喎

條廢柴緊係見淋病行開咗衝出黎博上鏡啦

不想政治化，但你作為一個政治人物去發表意見

收皮啦，屌你老母

條老坑冇料 上得呢個位 係好彩咋佢。 見到佢呢類廢柴就等於香港冇希望

而家d高官死老野真係柒下柒下咁
搞好民生先啦屌你老母
將d時間放落學生講粗口到
自己未撚講過呀？ 聖人呀？

小學雞政府

不接受粗口大律師，不要政治化，罰停牌一個月

勿政治化咁你班狗官講乜鳩經 關你地撚事呀？

你出聲就政治化左啦